［集氣求奇蹟］為眼球受傷少女祈禱

手動轉朋友fb post

我知聽起來很耶膠，但作為基督徒，看著在人已經不能醫治的情況，我的信仰仍告訴我不能放棄希望，更不能放棄這少女！

不論你是否相信有耶穌，我在此跪求大家一起為少女求一個神蹟！！！

耶穌兩千年前把盲的都醫好過，同樣的神蹟今天都可以！我們坐在電腦前已經不能為受傷的少女做什麼，而醫護人員正為她施手術，那麼我們可以所有人集氣為她做最簡單的一件事 - 為她祈禱，希望有神蹟出現可以使她受傷的眼睛能重見光明嗎？

[URGENT PRAYER REQUEST FOR A MIRACLE]

Dear all

As a Christian, even I myself is losing hope right now. But we are NOT going to give up on the people we care for.

May I humbly ask you to pray together for a MIRACLE for the girl whose eyeball got hit by a bullet and is said to have lost her eyesight forever. I believe that in God nothing is impossible. The many healing miracles that took place thousand years ago can STILL take place today.

Whether you are a believer in Jesus Christ or not, I beg you to pray together with me, for this young girl who is an aspiring surgeon, to recover her eyesight. May God grant this miracle to us, just as Jesus healed those who were blind two thousand years ago.

雖然唔信耶，但都幫推

721

pushhhh